美股認真討論區CCX

開定...繼續討論...

財報基本分析重點

CFTC 期貨交易人報告

美國商品期貨交易委員會(CFTC)為期貨交易的主管機關， COT Reports 是CFTC每周五發佈的一份報告， 這份報告統計交易者在當周周二收盤時的倉位分佈， 提交者是來自芝加哥、紐約、堪薩斯城和明尼安納波利斯的期貨或期權交易所。 CFTC每週公佈各交易所商品的交易人報告(Commitments of Traders)已經行之有年， 投資人除了可以從中瞭解美國期貨市場的概況之外， 也同樣可以依據CFTC所公佈的交易人報告內容加以整理， 作成對於走勢研判有助的淨部位走勢圖。

戒賭熱線：1834633‎

美股入門資料請參考下面本區FB link

好息之徒巴打 Blog

如松 Blog

綠角財經筆記

融資利息參考：

**新手請先睇睇FB頭篇文章

初心者組合：

80% VTI + 20% BND

2019 1月開始20% BND -> XLP

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

冇外國地址開離岸戶口！實測各地離岸戶口/Virtual Bank撤資大法(2)

[想開離岸戶口點算?]美國劵商比較 (2)

ibkr HK 平權聯署籌備計劃

加埋出面走資巴打post

TVIX 1000既朋友 準備見家鄉啦

究竟今晚咩劇本

多謝暴巴

Algo mon住連登黎撚市

仲有人ff tvix會上返1000，有600就唔錯了

仲有人當每一句野都係認真

呢度好友多定淡友多

DPW.DE有冇手足覺得值得買？

真係想佢上1000又覺得會發生既
應該依家疴煙賺兩個dup先係

真豬嘛

青山院友多

琴日應該2百幾溝幾溝走佬啦

升市多牛軍，跌市多熊軍

嘩, 美股個價, 快到肉眼都跟唔上, 真係大型線上賭場黎

熔斷4次wow

屌你老母道指成個乸型咁
乾脆啲係升就升，跌就跌
睇到心到煩

呢個好笑

依d市先殺上殺落

又轉返綠燈

燈制爛啦

快d 跌佢老尾 比我放返d sdow

燈制仲多過F5

Strong hold la 我一陣開市買

有利好消息??

唔好咁快跌OK？

感覺今日盤前引淡
聽日失業數字升但符合市場預期
升埋星期五下星期先跌

趺唔落睇黎今日又係千升

咁都比你預計到
勁撚過fed

入貨

認真？ 不過今日pass bill
聽日又公佈失業
調返轉我就hold

所以要入貨 action louder than speak

淡友：升唔上睇嚟今日又係千跌

Red

不要做強國人咁

入左
我知錯了

希望開市插下俾我入多啲call

乖

跟你無死錯人

個倉打和。

無大志又唔敢咁早入市，又唔敢大力淡。

淨係想等運到。

新手絲想問下
岩岩開左ib
有咩股好買

TVIX SQQQ SDOW

妹撚到 大力插落去啦

屁股

咩來
個公司名咁奇怪既

tvix啦
升左60幾蚊啦

上得黎問你都係想人答
tqqq sqqq tvix spce tsla ba 啫

GOOD STUFF

隻zm真係好妖
岩岩大升嗰陣插落去
而家倒升

ZM BYND TSLA SQ

Inverse概念股

新價值投資既野 你識條鐵

盤前好多都射咗十次精虛脫咁

齊習妖股元素
利申:9UP

ZM=納指反向

兩倍

上黎我屋企 我教你玩股

避險良物
佢個put簡直係淡友對沖

D錢走黎走去
升就入返正常股
跌就入佢
同之前d妖股一鳩樣

好撚精彩

用緊HSBC, 想買美期 邊間好

成個市麻煩過港女

睇咗陣netflix返黎 咩事轉哂燈

玩緊燈制

唔會執
最多跌到合股姐
到時一野變300$

爛肉

係轉左幾次

逢底增持，佢夠疆跌就溝

紅色啦家陣

今晚好睇，好友vs淡友

BA CCL

早啲訓算啦，4點睇結果

鬥燈力

兩星期上大升2千幾點，今次升幾。

陰公

又準備轉返

希望今晚走到sqqq
入少少正股

巴打做咩

英國自己股市都無跌

想 short ZM

越跌越溝先啱， 一下築底，變牛一就彈得好勁

20溝賺到笑啦

一早炸左，百2啦

strong hold啦，聽日公佈失業數據，再食多浸

真係DLLM
痴撚線個市

係咁轉燈但係tvix

DJ Novavax Price Target Raised to $24.00/Share From $17.00 by H.C. Wainwrigh

嚇到平倉未

咩都唔敢做
琴晚乖乖地跟校長咪幾好

我覺得美股 分咗港樓入門盤 豪宅 港鋪 不同類別。

好重妖氣喎大佬

之前撈左ba 同mgm,岩岩盤前放晒，今晚都係炒下石油算

忘巴 係妖股大師黎

驚就買返匯豐

忘巴真係笑看風雲

淨係夠錢買車位

加左沽琴晚

痴撚線市場

美股有批同港樓上車盤一樣，跌少少就無限人撈，因為美金偏值剛需

Qqq/ tqqq /tvix/ margin tvix

升上去加佢老母

個市又靜撚曬
做乜7

跌

呢幅圖見過不下10次

個莊夠唔夠膽夾返上17蚊開逃生門

跌呀 跌呀！

我無私分享救世list黎
好過你地淨係識賭tvix

認真 我琴晚訓著入唔到咋

明明易玩到痴線

扔1球買英鎊
1球yen

DIS PUT List 呢？
開定先

15m 姐係幾多錢

我71.1入

迪基亞高接低擋
連登仔高接低放

RAP

有錢到

已經睇唔透個市想做乜撚

收市走左佢

開account 有乜用

一齊唱
淡淡淡淡淡...淡淡...淡淡...

香港買樓點輸

俾人sell買毒債買基金
完全睇唔到pb有咩好處，真係當開銀行咩

15M去普通銀行開PB就係上等人，去IBank開就係普通人

4% 巴打咁有米輕鬆追得返

千5萬入銀行投資基金，應該有條囡係台底同你服務緊

PB戶口借錢平好多

巴打咁有米, 咁樣發蹟?

yes, 去ibank開就會比人閪面

UBS好似1.5M

可以聽吓佢有乜直債
但我覺得同ib 差不多

ibank 開個人戶口咩？

PB

3個月美國債出現負利率呀

平過IB, PB戶口做到1至1.5厘

人地講PB戶口呀

係咁托

莫非想margin 買債

本地retail bank開PB 應該都夠?
定係最細果D先得?

果班死晒啦，而家買bond抵玩啦，跌左咁多

同意，聽dr ng 講hsbc Bond 有11

新手記得買tvix
你睇返佢歷史高點就知而家完全係undervalued
以而家呢個價入抵到爛

有1,3同6個月係手
放咗佢是咪理論上早左收齊息

今晚入

PB戶口入面都有細分，普通銀行一般最低門檻USD 1M, 最高去到USD 5M都有

夠膽就上1000

其實買sqqq定tvix好

Why not both

大家...
我發緊燒
唔知仲有冇機會同大家炒股了
RIP

又轉乜撚野燈

好灰，sqqq 23蚊成本

美上周抵押貸款申請指數跌29.4%

RIP

支持熊軍可保平安

一係叫 熊熊哈

托到阿媽都唔認得

警世

你第時想玩牛定熊
最多過節燒比你

30000...thx

Gay bear please

不能創造更多貸款 經濟周期完結

快去急症室驗啦，6-8小時有結果
記住自己做好保護措施先好去，唔好播毒

相約在道指30000點再會

振作呀C打
休息多多先啦
要唔要去醫院CHECK下

唔輸錢就係贏
唔好贏得太盡

玩撚完
大蕭條要黎啦

肺炎係去警署check架

去左狗屋報案未

你岩, 去左狗屋同佢地互動下先

zm

有乜事記得去狗屋

諗住睇下點先
9點仲係咁就去了

保重
隔離都可以炒股放心

盡公民責任
去狗屋

冇電腦個programme 我唔識炒

今日回少少啦應該 唔係又千升掛

準備聽日

熊軍上水未

買部手提帶埋去炒

訓左無睇
DIS升左上100未

屌，我覺得我要刪咗個ib app先可以戒賭

絲打保重身體

premarket 今晚真係好撚痴線

同意

平左倉先好出發

暴跌plz

成日下意識咁㩒入去睇下賭邊隻好

冇啦 2萬6百點 鑽石能量底 淡友全面退場

Premarket 最後個價=開市價？ 新手第一次玩

唔好有事

差9毫到價

唔升高d 點引班傻散入市呀？

涅槃寂靜、一切皆苦、諸行無常、諸行無我

有道理

我冇賭過tvix
忘巴係咪記錯人

都唔知係到妹乜尻，2000升啦

又炒石油

個燈制壞未...

premarket 由升轉跌

法國呢幾日呢度多咗新面孔又多咗陣挑釁味

+-200 妹到完場

大戶

15分鐘玩左三次燈制

確診人數過6萬 萬升

醫療系統負荷減少 千升

個倉好大喎

priced in, 升

15M

咁要死亡上升先得
發死人財no good

Why?

price in 咗啦

埋撚曬佢

Sc 少少迪迪尼

保重

應該仲有其他資產
100m身家

確診人數升股市升

記住帶電話差電器

Uncle Trump

賣咗部電話

唔撚升點PUT啊 快D喇

直情想DEL ACC 辛苦
買又輸唔買又蝕底

巴打仲想追put?

咁我斬手算

入轉狗屋先

賭仔心態

Agree ，好似當年慢牛咁完全冇心理負擔

有冇嘢要報失？

death rate far lower than flu .
price in

等緊追DIS

銀包要報失wow

急症室係咪一定要有燒加呼吸道症狀先有得驗
今日去左指定診所睇 廢廢地咁

IBANK PB 一般要 3000萬流動資金左右
你就可以開最低級嘅戶口 有最豬排嘅rm幫你服務

諗緊長期用ib個模擬account過手癮算

要打電話預約，再求醫生俾你驗
利申 陽性

講笑

仲追 唔好為淡氣啵ching

終於參透到個市

皇儲中武肺
美國+其他國家反應：仆街了 連皇儲都中=>跌
英國：yes 有機會威廉直接登基=>升
all in英國 皇儲死左 英國會萬升

30m 有冇得摸下手仔

冇 諗下好啦。你去普通bank開做皇帝仲好 講真

好似而家等d 國家元首中bingo 咁

一定要去一轉狗屋先... 之後好好休養 唔輸就代表你好過好多人 加油巴打

得個30m入大貓銀行做土皇帝算啦

無症狀排急症都有得留樣本驗

侵侵中肺炎會點呢

好似係不過去問下先啦，好過自己係到驚

30m 負責開門同茶水呀姐包含

唔死就會一直塞喺醫院

AMD終於識跌

壓彈弓

幫個fd問
佢用用下ib唔慣想轉會
係咪個ib acct搬哂d錢出嚟就ok?

玩完燈制未

落返30先好講

唔好玩 講真30M 啊姐都睇你唔起。。 照顧你嗰條rm team都係比其他team睇唔起

茶水呀姐都咁串

跌到點都會上番40

茶水阿姐分分鐘30M美金pb

洗廁所個d 先誇，隨時3trillion

中國會仆街 死之前核平支支

堅有錢嗰班 講緊10年前啦
ibank出錢請你冚家去旅行滑雪 book曬錶廠private tour任你睇
全程rm陪住你

阿仔想搵工? no problem 即刻安排個shadowing比佢係公司r腳趾 打飛機

30M嗰啲應該可以連盤都落唔到

今晚又妹下妹下

好 mean

聽日開市入

我買呢條彈弓升唔穿千七

波音同united都好低價, 有無巴打有研究

係就好

ba升左好多啦

sony 6月先出新機

D打仗概念股升到
打未呀
今晚再射導彈

等美帝濕鳩伊朗

打啦，好悶

係

今日守到唔跌既話
可以宣告跌撚完了
準備上三萬
大選前三萬五
侵侵連任四萬

個市觀望聽日數據

明明綠燈

同意 ibanker不了

咪係,個個打飛機射極都射唔出
連美帝都係射得一篤精
打極都打唔成

成班有錢佬，最驚就係打仗 下打就一早打強國

未有咁快
應該要侵侵連任果刻先抽升
由熊3既15000半日抽升到牛3既45000

u記大概8M usd左右啦 就算hsbc jade都要10M hkd 唔好話pb 不過呢排生意差 可以試試既

ibank啲女先正 特別啲arm

打仗油唔升，又係咩玩法

j左ccl call 加油 同腩爺共生死

新時代戰爭生化戰，資訊戰

呃仗打

升

今日係大奇蹟日！

萬升萬升萬萬升

冇事啦
升返哂啦

又千升了 比假希望淡友

我老細千億身家 幫佢做野都成日比ib班人9hea

邊少得主菜 經濟戰

TTOO biosystem點睇

Pb班人憑咩咁串

人生太短，出手要更大
俾多隻imac你睇

知佢可能少生意做就唔會理佢

Imac 散band

BA DIS 登到升返曬

LK又準備夾爆哂D空頭

個燈制爆未

老散神力

記得上星期有個巴打BA 100入話打算150走

依家行開一個鐘唔睇
翻到黎唔知會唔會變天

賭大細 邊會估到

臨到開市 最後都係千升

有個仲話call 150 賺死了

波音一定會救，唔係賭大細
所以我叫你地咪撚put佢

請教一下 Firstrade 賣空咩情況會被人平唔倉？

日日炒醫療股
錯一次都死

唔錯咪得，驚就買匯豐

到價了

買匯豐一樣驚

@唔好放棄 巴打召喚
150到價可以上樓了

又撚鳩淡友

又千升

牛軍出嚟

睇黎又要坐多晚sqqq
今日入多少少BA先

撚狗市

2日2千5點，d財富又洗牌

又升返

你個名囉

校長呢排仲有啲咩策略

個倉得LP

連登指數買對家就賺

Ic巴幾錢入左

大戶mon住, 殺熊仔

睇下玩唔玩平價短call
但我睇彈得差唔多

舊宗主國皇子中招，國民倍感欣慰千升

要走得快

想請問盤前價=開盤價

我係羨慕你地,係邊到搵到醫療股知識?
我到而家都未搵到認識醫療板塊既好方法,又無足夠知識分一隻醫療股好唔好
例如Car-T概念股,隻隻都話有研發成果,但隻隻都跌到傻
但免疫療法應該係全人類希望?
最終應用可以擴展到抗衰老同皮膚病,腸胃病等頑疾?
冷門療法潛力又係點?例如人屎療法醫肚瀉?

好多謝之前d巴打勸收手 本身想造淡呢排努力扮工算

睇完老高最新條片，加強左信念

比小小位走好wo

完全唔識，亦都唔需要識

爆升

新手救教 你睇邊度架？

唔好燈啦

GOOGLE未有囉

請問一下

無燈 我D PUT無曬啦

係咪又要開post 投票睇升跌

借俾你條撚樣call貨咪要強平，or你保証金唔夠

跟莊炒架咋
根本整疫苗就賺唔到錢
整得黎都要一年半載
個疫情完左啦

點解今日咁多新手

咁樣架
完全唔識個板塊規則

反手GEL佢 升啦千升啦 直上3萬點

全部都係投自己對家

升左兩日

三日了

買call先

差唔多又可以跌市
留返錢溝下貨好似仲好

FT保證金係50%，即係升多過一倍就會平？

買下遠PUT訓都訓得好D

Order 定ccl先
重注

biosystems＿

你-2000
保証金50%咪要1000

佢個網未講得好清楚囉 低過30%就會平你
唔識就唔好學人孖啦

新手，接下貨先啦

升返，冇事了，今天係大奇蹟日！

航空股升咗60%

有好多

差50仙到價

牛3正式啟動

燈制就爛啦

千升冇難度啦

想問呢個post係做咩既

升兩日

叫春

又有咩救世春藥，老夫日日睇到悶

牛軍殺熊區

有人接貨未好

根據參議院的法案，美國政府將持有那些接受聯邦資金的航空公司的股份

以前認真討論

而家係指數ETF 叫春區

BA上到150
冇生產都升

Vix爆升咁多人加put,不了

VIX跟住升

國企化
FED點會救LLC呀 只會救3大架姐

星期六日係認真討論區

一至五係賭場直擊

Ba 繼續上

自由市場

呢舖又fatfat

其實已經收斂左d

班最大賭癮既tqqq sqqq tvix已經tg圍爐取暖中

要買少少正股

唔敢sc sp，坐等LP啦
耐力戰

BA 癲9到...

VIX升嘅.....？

呢間鐵腳，佢冧美國冧？

iv上空軍又贏

DIS101

屌。。。又食IV

連燈對家全中

美國疲情仲未控制到,唔覺得咁快完

好淡互搏

到控制到時已萬升

TSLA 又升空

一棍打上

前兩日得返90幾

上丫

控制到疫情係咪4萬點見?

愈多人中 愈升得快

引用返呢句

美國：跌再救過

ba幾日升50%

玩tsqqq好撚冇謂

俾ZM夾

冇事嘅 可能係普通感冒啫

trump 講到明唔準佢死

我覺得而家做淡係睇之後經濟衰退既消息/企業頂唔到

淡友呢?????????????

8仔又死

24

死曬啦

我put左，是否要排定IFC

25

option食左我一倍價

疫情已過 道指千升

屌，我張ba call 150 3/27琴日一開始就放咗，今日放既話賺多幾千蚊

淡友出返黎呀喂

屌你老母，唔講以為疫情搞撚掂

出左黎又點

熊二升浪

連升兩日,仲越升越有
考驗自己既時間到啦

經濟基本面一定好好人人有工開

到底升乜鳩

屌我149 入 ba

一入到佢話我係155 買

好快會跌
大家唔使擔心

好能在ZM PUT尋日食左

接火棒

圍爐呀

有6萬個股民係醫院撐市

頂唔順可以關app先

8仔想點呀？ 太多新手join左？

屌睇住tsla 升左200^蚊

日日會升40000點見
斬撚死你地班淡友

頂唔順啦又想升2000點

肯定仲係牛3緊

用邊間

無限入市wor

我放左肉肉同sq先升到爆廠

諗住食少少，依加要嘔突

睇連登好玩過股市
升會見到淡友俾人笑鳩
跌就見到淡友笑鳩人
而兩種情況係可以幾個鐘內交替出現

fig到頭暈

冇咩感覺睇住tvix升咗800幾蚊都係咁

ahpi無人陪我玩好sad

重油驚閪中

etoro

我check 返

我一買嗰下佢上左155

咁黑

個價火箭咁升 禁慢d都無左

你知唔知etoro點賺錢

兩邊買哂super

係咪得我一個8 securities lag機。。屌

有冇人put zm

我呢幾日買乜跌乜

坐曬係度

btw 我join 左熊軍

反彈唔put 幾時PUT?

平下倉先

你漏左野係狗署手足

Iv crush, super

差價無咁多架

我依加再買都係14x

SQQQ最後特價！

幾時都唔put

奶過野買正股........ ...

STFU

你真係好燈唔好燈ba住 ok?

TSLA set 幾錢賣好？
$522 得3股
唔好笑我 對我黎講算多錢
加上我tqqq 有24股 set左 $50 賣

SQQQ 新加坡航空
TVIX 電視台

無笑你，積少成多

加油....

咩Funtion 嚟我都係

dklm 8 jai

分段入好d 陣間個反彈浪 彈下彈到 唔知彈到幾點先再落

tvix 恒生指數

你隻巫師50lv未

納dee期貨頭肩頂

無set價直入

係咁升
今日可以早D訓

電腦盤囉，第一日玩期咩

沽空都無咁嬲

即係升定跌

依加5 lv

TQQQ $50咁進取？
彈出彈入走多轉好過喎

入幾股正股
又揸住啲毫子put
點都贏

係咪又冇用limit order

入兩張call
感受下比人夾先

依家賣啦 升咁多唔使還咩

有機會要倒貼手續費

雖然個市係咁升 但我唔敢入市

淡友準備進場

重油驚閪

信股神唔驚

隻UAL跟跌跟得好快。。。

老母面睇跌呀

我唔玩啦 退場

你唔係用market order 馬？

etoro玩壞咗唔俾我買TVIX

升幾多都唔關我事

8仔乜都做唔到

係

係咪每次都 set 價好d

.利申： 新手

ok 入put 了

直插

唔敢入場...
淨係short sell咗zoom

唔好啊
追咗spy call

我以前玩TVIX都係咁market price 955賣812

你睇到個價唔等於你買個價, 掛單穩陣啲

記得以08 年大跌， 有個超級富豪直short 唔知邊間車廠，點知比人造佢，幾間投行聯手夾到佢破產。

睇幾淡都好，我都唔會直short ，貴IV最多唔玩。

賺唔到注定窮都好。保本，賺少少唔訓街就得

ccl停牌

24蚊買sqqq既巴打還好嗎

其實我唔知手續費點睇
我望過股票app 個收費 都唔係好明 好撚蠢

CCL升到停
楠哥又嬴

CCL

好友頂唔到半個鐘

屌佢老味，8仔又死

垃圾dis準備轉燈

跌反而敢入市
我係咪都係痴Q左

直 short 可以爆升，升到你唔信，好似今個禮拜咁

到你忍唔住入就會跌

股市唔反映現實 繼續歌舞昇平

驚閪咩，平過橄欖油

咁大波幅嘅股我會set價入
平時無乜人掂個啲先市價入
利伸我都etoro

我都做緊好友

仆街啦8仔

我都係，屌佢老母

佛系睇股, 打下機先

唔好啊 求下你快d上返100啦

其他人點知佢有short

仲諗住升上105蚊入多注平價put

屌你dis垃唔垃圾D
升高少少比我加PUT都唔得
痴撚線

CCL停牌？

花生佬等睇玩燈

8仔不如執咗佢啦

升到停

去個廁所返黎就無左兩蚊

咪就係

乜事都無 買咗數鈔機預備數錢

講個笑話，石油危機

又停乜撚野呀佢

CCL點解停

475入tsla想放，但8仔入唔到

跌停

ＲＣＬ同佢一樣都無停`

屌你老母啊8 Securities

小楠散貨

Ccl $41 私有化

巴打燈左邊幾間 介紹下

I have told you

algo never die

屌 8仔做乜7事

宜家IV 高 買入買出街差幾十% 來回唔見 好多。

楠哥

cfd
好唔好用

到淡友準備呼喚好友

夾撚死牛軍

認真咩

4. 要搵個nurse 24小時係床邊用個BVM人手bump氣入去

快d升啦 做咩啊

半個鐘 500點

淡友列隊

納dee領跌

準備轉燈 大技都冇用

屌你老母爭少少到價呀仆街
咁都唔比我入張put

Ok miss 曬，本身打算入tvix
8仔

佢應該經大行short

小腩買入價

巴打唔係put左咩

sqqq升緊啦

哩兩日夾撚到我變好友

比我隻tsla put返家鄉先得唔得呀

淡友出黎透氣先
琴日潛左成日水

準備全面進場

點解直插？

條傻西最近入左咩

佈個局炸死牛軍

道指：頭搖又尾擺 飄移境界

升返上$100 ok? 比d 力

插緊

淡友歡呼區

熊熊哈

失業數據？

渣ga

美國佬拎哂d銀紙抆屎啦
淡友又嬴

屌你老母8仔我食唔到果700點波幅

插左五六百點 插咩

1萬億消化完？

睇嚟今日玩燈制咁過一日

20000億就係等哩下入

美聯儲布拉德：申請失業金的人數“高漲至天際”。

趺得百零點 淡友就出哂黎

21 sqqq 100股

fact?

仆街波音頂撚住dji 落地獄啦

唔熟ventilator 唔知點手動禁

我d妖股，死魚咁
悶悶地贏

最後武士

校長你隻 dis 可能係你係連登成名作。
你仲要有勇氣加咁多LP

比佢地威下囉 一睇就知牛軍實力好撚強
睇下邊個笑到最後

oxy

sqqq 坐緊

8仔真係好仆街，禁咗買到依家仲唔知買咗未，個價有賺都變蝕

我主力玩死MA
狙擊

淡友真係笑唔到最後
但今日應該笑到兩聲

癡撚線... 係咪真係用手呀
到時個護士都中埋

即係救護車上面用果種 氧氣罩後面有個袋駁氧氣
咁樣就可以正壓打D氣入去個肺度

咁架，仲等我做好準備今晚再比人割喉

disney冇理由去返90啦 仲有disney+賺錢

我完全入唔到，屌

會唔會笑你地個 list 個班人，過一個月之後變哂 葡萄銀

屌你個市chok撚到閪咁

警告:內有簡體字

8仔會死幾耐。。會唔會今晚都未得

係時候扔翻條bin c list出黎

係無ventilator要用呢舊野人手bump

冇走過呀

聽日先講啦好心

果張會係皇者LIST黎 受世人歌頌
我都有張515 PUT

唔會
因為一個月後佢地已經IFC前往高通脹地方

點解香港冇美股資料網

垃圾8仔

熊二已過

可能人地宜家沽咗貨.....

來人，祭上 DIS PUT List！

而家估3M人拎

千跌ready

一開始就咁 留名遲下V番上去升1000點.

sqqq全面進場

屌24蚊SQQQ 我22.5止左，依家又抽上去，chok到咁

應該係呢隻了

傾緊點樣可以好有效咁消毒

sqqq揸過夜驚唔驚?

遠期LP 最安全

CCL NCLH做咩停牌

可能諗住短回
信牛市唔放

究竟係bull trap定bear trap

個2兆幾點投票?

認真以我所認知見底應該連升幾日 ....

仲衰撚個啲港女

轉燈
淡友冇事啦

又輪到淡友入場 cls

巴打你係好友黎架wo
咁即係見底未

TVIX 衝呀!!!!

換班啦喂
好友過一過主先

上升開始減速

淡友要出黎喇

大大力插

難分真與假

佢呢幾日都好難捉摸

BA 都頂唔住 要跟住落谷底

熊哈
熊熊哈

開市升個陣冇加PUT 真係唔好叫淡友

過隔離po衝
thank9you

都話左一日升一日跌 咁無信心架

LOOP 完未
玩死兩邊

淡友可以準備

夾死人了

有咩野慘過咩都升 但隻Netflix唔升
咩都趺 但隻AMD唔趺頂你個肺丫真係

什麼AMD DIS 全部同我直插谷底

樂園無5月都開唔返，開返啲人未必敢去
花木蘭，冇人睇，連支那人都唾棄「亞裔」 劉亦菲玩杯葛

死淨Disney+，Netflix 準備可以取代埋佢青年拎嚟睇sex education ，細路可以睇 宮崎駿動畫

你用盤前開始計數?

好淡夠鐘交更啦

第一注未放

18000 assemble

昨日好友今日淡友

nvax又玩白帝城托沽 好悶

其實唔難
不過唔好破法

連登轉燈快過光速

淡友出黎

跌未呀tala

快入市
一齊飲杯

都未撚到價
屌你D好友垃圾到

Dis 快d跌落地獄

投票完一定升

10分鍾就得

校長帶頭羸多D

升市做好友，跌市做淡友
always win

希望唔好變燈神

簡單啲咁講每次 Trade就15hkd

升得咁有氣勢，無限QE 入第注跟下機無壞，真升，加疫情退，復工就再加注。
底就唔不停溝，點知溝到幾時

玩燈制

校長好勁啊

堅係勁既

反而你地無人 lp SEAS , 可惜無利潤玩。

Disney+ 冇人番工 冇人拍新片 冇人睇
DROP TO ZEROOOOOO!

150入左小小波音
雙位數再溝過

乖啦 唔好死頂 放鬆一跳啦

同路

仲想佢變雙位數?

8仔係咪仲未入到

黎緊分花紅要再溝Dis
上到100開心左一陣 轉頭炒番落97

黎個V先
唔好講咁多

係...半個鐘了好撚嘢

短炒食左sqqq先，唔得閒mon

聽日出數據先啦

本身有就算，留返3 注，真係出現清倉價就入市

本身窮L 無 無限彈藥

咁大個人仲玩燈制跌你就跌啦

佢好似有啲19 免費片比人睇

娛樂股?

按L 準備

仆街ib今日加左按金唔通知
send個email都得掛

Sqqq坐到屎忽痛

聽日20:30 出數據
好友真係仲要硬頂?

一大棍

淡友呢????????????? 跌緊都唔出黎

熊軍列隊

夠薑就做數

無限銀紙消化完？

成版都係wor..

熊軍

Assembly !

樂園股， 尋日提過你地…

之前a 巴食過轉好靚。

你過翻開户po啦
答你少少一人讓一步
cs用香港地址無得開卡架啦

再見

淡淡出黎集氣呀

侵侵: 唔出數據住, fake news

定好計劃入市

巴打聽咗A巴suggestion?

YES, SIR

跌跌跌

唔想重油炒餸

無墨, print唔切

放心插啦 死頂

留意下先
太多隻，就黎要寫program管理

23蚊入左

熊軍來了我帶路
Sir this way

你又有道理, sorry

你現在聚腳於 鳩叫台

呢兩日加左校長愛股
今日佢咁威威升咁多,又綠燈咁耐, 發生咩事

科技股發生咩事
明明可以 work from home

加左put 唔知係咪right play呢

開市個陣加就well play
依家入縮IV 都喊喊

zm 真係反向 ETF

熊哈 熊熊哈

小腩愛股13.37

當賭下聽日

定好咗一係跌到清倉價, 一係定哂

牛b死了

熊二真係好難玩

預祝發大財
隻V仔直插

淡友應該要有隨時轉身既準備

一定可以返去90

不過沽都係搵大隻股好多，股量大無咁易操控

唔出，恐慌，照跌

Astc 最新妖股

跟你名玩貫徹執行應該唔難

搞乜9 係度玩燈制

咪扮堅持 拿拿臨插水啦

Tsla 仲升乜柒呀，屌你老母

排SQQQ 癲D位好冇 2829 有冇機

屌 俾個市玩撚死

當晚掛單入唔到
不過狙擊DIS PUT都搵到餐飯仔

發唔到達 ..... 我洧底

乜黎

Sdow咩事..跟住道指跌

升升升升!

你地d音樂股俾d有得玩先得，次次都俾d停牌黎

V Msft 都係小小升大大力插嘅必備清單

有個高人都係咁同我講

WMT都靜靜地跌緊

等去$130再玩下

哩隻我都冇玩

TTOO未有得沽

明明係好友廢托唔上個市搞到我地入唔到

我估琴日收市價有同最終dji有個spread

長put必勝

呢兩隻啲put太貴了

開左多一張 7月 @90 DIS LP

堆put已正數
印鈔機儲電中

個燈制就嚟爛啦
咁大個人仲咁撚奀皮

係呀
不如狙擊MA

3倍野係咁，會食價

等SPY 250都等唔到

我都想，就夾到綠燈變紅燈
人生第一次當交學費

見佢$125個陣忍唔住加左張PUT

有冇刀仔鋸大樹精選

我都加左

可以考慮debit put spread, 平少少

MA WMT

3隻指數得道指玩燈制
唔好玩啦

CHOK到仆街
唔知代表左D咩

Ba 頂住左

又黎撚狗市

Msft插咁耐都係年頭位
真係大插果時熊市應該就完

升完一日就玩撚完 傻西瓜

打和啦super

有校長加持 唔驚

無限 QE 都冇用咁可以有咩招？

升多1日啦好嗎

D PUT 都好貴呀

校長ma都係遠put?

有錢一齊搵

UAL盤前38.x 後悔冇放到

等疫苗

加油

仲有冇招出? 次次都係千升完就冇 唔係反彈完下話

我答你唔會有

之前put極都put唔冚既wmt竟然率先爆落去

夜d番來

禁沽

哇 a 巴肥仔水

加咗咩貨按金？ 有d future, 但唔覺有變
不過我都入定咗d 錢，預佢隨時加

7月咩價好
有乜可能V跌MA升，狙到一齊跌

依家DISNEY既電影係NETFILX都仲有得睇
MARVEL影集一日唔出D+一日都係垃圾

美金一日大貶值一日大升值

無限藥同疫苗

唔好咁大聲，等陣葡萄銀，又出黎話你地破產

冇架喇
本身係應該用筆錢去推生產同消費

新手想問 點學睇線? 有冇咩網recommend

不如搞克隆人啦，無限復活

諗起之前有個買MA hedge V

C字絲打失左踪，係咪去左狗屋

買遠價少少

近既多

睇下太陽月亮星星軌跡，睇下幾時交叉，黃金交叉冇得輸

增巴

睇佢大跌仲難過睇 人破產

好狼死

封城點出街買野
前幾日先講過
逆市爆升係因為大家出黎掃物資

D put係咪係時候要轉再遠D?

手上再入左D 6月19

一定穿200
我會估150至180

最新PUT DIS 確診人數: 27人
円円円 16k USD 得返一半 5月中 @80 20張
P牌癲狗 7月@65
奶露臣街
月供股票討論區 7月 @90
空中女皇
增肥絲大隻 4月中@80
A巴 6月@45 270張 , 9月@50 100張
校長
損手爛腳
福爾摩達 4月尾@55
天使高美斯 有15張
波希米亞狂想曲
十方 4月中@75
鳥龍Tee 6月19 @65
單身都儲唔到錢 6月19 @70
這世界太可笑
fojames 5月15@70 7月17@80
苦力架5月中 @80
醫你$300 6月@60 十張
小熊肥梨
再課命做愛5月$55 6月$50 各2張
生炒骨123 5.15@75 6.19@75
唔好放棄
鄰居隻貓 5@$50 6月19
栗悟飯和龜派氣功 put @ 90
帽王之王(至穢恥)
醉愛辛地

之前A 巴話等WMT 無貨供應或爆bear virus 等店關或縮opening hrs

佢好有見底。

少年出英雄

靜靜地贏

連登烈士碑

升跌快
爽快

收到風印錢機加印緊錢
準備千升

我用普通轉帳

put唔到

想消費都無
街又唔俾出
買野又限人，入鋪都玩到生化武器式消毒咁，點消費

619 $150 點睇？

真，夠玩三轉熊市都唔破產

綠紅紅 笑左

係咪要自己加名

$1.3 2@50 6月19

望見你班淡友, 完全唔知牛市已經悄悄來到, 我笑而不語

[無限之戰] 我正式宣佈, 美股會一個月內見底, 係全年嘅底!

想 join

cs垃圾
想玩先記得
見到又唔想揾cs個cs
結果次次都買唔到

感覺清單一出邪到仆街

講個笑話:

淡友

又彈番上去

代購再派
起碼保住個經濟鏈運作

黎個靚V先

校長，今日put咩

有機
但唔敢寫包單

不如我入張call幫你地燈下

你地係咁叫大呀細呀，同葡京班牙叔有乜分別

我本細都仲未夠膽咁玩

用IB啦

無

無分別

溝貨

大呀細呀，通殺呀

溝put?

見佢個價低啲，張張十幾蚊點put啊

人生總有第一次

第時老左無錢就會去葡京

校長 做幾大?
咁淡定密密溝既

升就升多多 趺就趺少少

有時係要平貨搏

試下揀第二個行駛價

慘，救市方案達成共識都冇用

葡京依家好似無得賭
局住去全球最大既線上賭場

今日做 SHORT 同埋 TQQQ 又回返D血

有政府出糧唔怕
最多遲兩年退休

有用啊 尋晚升左啦

應該升埋今日，聽日出數據就暴跌

葡京仲有無免費叉燒飯

比8仔搞鳩我，睇返zm開心

開返啦，有個呀叔話帶5萬入去諗住贏5萬出黎

我就結婚唔敢亂黎

試過日子價轉哂都唔得
局賭dis zm

琴晚反映埋個方案過硬
全世界睇死民主黨都唔敢玩膠

升撚完未呀

美國班仆街係咪好鍾意坐遊輪

priced in 仲想點?

咁要小心

其他人就唔好學你咁溝，你糧多佢地幾倍。

點解隻ZM 仲有得升`
睇唔透

妖股拉升係不問道理，只要個莊有錢

個市場玩野 鐘意點玩都得

小心小心

唔好亂黎。。。。。。

忍下啦。。。。 唔係必然

真係落咪買平貨，真係牛市重臨，點追都唔蝕底.....

我諗我係校長既1/4糧
可能都無

佢升
即係個市要跌

我買佢跌
有排都唔駛望個市無得升

今日BA托住個index

校長應該十三四萬月薪....

個市要跌但我d put又唔跟升

都係呀
依家只係搵返一半輸左果D

十萬應該走唔甩

結果CS唔比我玩uncovered option

算，我決定用隻SPCE操作下short call練習一下

希望有日見到zoom清盤

你以為自己玩股票就好撚高尚?
玩美股要捱眼訓仲衰過馬會門口D阿伯

zoom 應該令教育界朋友好頭痕

李嘉誠有投架啵，我無你地睇得咁淡
總之就唔會玩

ZM D PUT 無乜成交量

起碼唔會中chinese virus先

真心，玩股接近一年，都仲未敢掂option,因為完全唔知點玩，有冇人肯教小弟

科主任都七八萬? 校長十幾萬.....

校長真係唔會入肉，仲要宜家係放假咁呢幾個月即頭free money

個勢無落過
諗緊走唔走short

BA玩完未

頂就有
back pay可以比我享受哩個時刻一次

合埋眼買一隻試下先識

我買美股晚晚都訓得好好

等多陣唔好急

祝你成功，但係作友巴打，都係限住注碼.....

我都係玩股接近一年 一由港股轉美股就高追入貨 遇著百年大跌
索性全倉option 到依家都未識睇 識買就得

點睇點買好....

我都唔識睇

同牛熊一樣咁買number

我google 完都唔明....

sqqq 23蚊好吸引

一級二級有咩分別？

咪埋睇督is ok

家長問校董問校監問煩膠到
仲有一班冷醒同工出黎宣傳

唔識就跟大隊 PUT DIS

落左場就自然識

㩒250個價 訓醒數錢

對誠哥黎講
省紙黎啫

D學生都屌撚曬鬼

大手掃zm 龍市驚西

誠哥隻雷蛇

9估ZM同TSLA之前一樣 雙頂
一上返160就會跌到落地核

最幣係個老師唔識教

家長 點解我個仔今個禮拜唔洗上xx堂嘅?隔離學校有喎/隔離班有上喎。點解你哋冇嘅？

例如我想put JPM,覺得佢會落到75蚊，係咪就要買75蚊個張put?

多謝
大家都一齊賺

跌唔落好似
入少少tqqq試一試

反正音樂會未爆，margin allin la
爆之前反手margin沽空

食盡個波幅

呢個真
本細...唔敢亂黎

好撚想SHORT呀
如果上到158 我偷步加沽

大校細校分別
即係班數夠唔夠24

咁咪買遠價啲囉

就係咁簡單

但係D put成交量咁低 係咪唔著數